頭先有學生喺黨鐵站純粹叫吓口號，d大陸人已經好驚

大家識做